老老實實，年過半百娶個細自己20年既都比人笑？

連登仔真係酸到

係笑佢有高質唔娶
娶件春風路姐

酸

日日對住條細過自己廿年嘅女
好似凑女咁，分別在有得屌埋囉

On9 你覺得郭富城份人好成熟 ？

會酸佢娶件ET
你話我屌周杰倫呀劉愷威呀我就真係酸啦